說好的 支爆呢？

唔支爆都回調啦